中俄關係升級「新時代全面戰略伙伴」習近平抵莫斯科 簽兩聯合聲明

國家主席習近平昨抵莫斯科，開啟為期3日的俄羅斯之行。此行是2013年來習近平第八次訪俄，也是習近平連任國家主席後首次訪俄。習昨與俄羅斯總統舉行了會談，雙方同意將兩國關係提升為「新時代中俄全面戰略協作伙伴關係」，同時雙方還簽署了兩份聯合聲明。英媒認為經貿合作與北極通道將成習訪俄焦點。兩國元首都表示，現在是中俄關係最好的時期。

當日下午，習近平同普京還簽署《中華人民共和國和俄羅斯聯邦關於發展新時代全面戰略協作伙伴關係的聯合聲明》和《中華人民共和國和俄羅斯聯邦關於加強當代全球戰略穩定的聯合聲明》。

俄佬鬼鬼地隨時插你一刀都得

加埋金仔一齊做3大帝王嘛

人地當佢契弟咋

胡溫果陣就 XXXX觀
而家習種就新時代XXXX

Bull shit

啲名好鳩 簽完就變歷史啦

有錢兄弟無錢契弟，明買明賣

WW3 邪惡軸心國: 俄仔,蝗蟲,北韓狗

又聯合聲明？

簽完+1秒= 歷史文件啦喎

吹大D
新世紀中俄全面戰略協作伙伴關係
新機動中俄全面戰略協作伙伴關係
...

超時空中俄全面戰略協作伙伴關係
超次元中俄全面戰略協作伙伴關係
神次元中俄全面戰略協作伙伴關係

割咗邊度俾俄羅斯？

習近平真係好撚怕俄羅斯玩背刺

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

去求大佬幫拖

《中華人民共和國和俄羅斯聯邦關於發展新時代全面戰略協作伙伴關係的聯合聲明》和《中華人民共和國和俄羅斯聯邦關於加強當代全球戰略穩定的聯合聲明》

如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空

聲明其實都無實質協議

簽就簽咗, 冇内容

成日都鐘意改埋啲假大空既名，真係唔怕比人笑。

用黎打飛機

俄：有錢先係契弟，冇錢乜都唔係。
普京: 契弟，得閒過呢簽返份200美金桶期油永續2047

聽日:（中俄）聯合聲明是歷史文件，沒有價值
鸁國又鸁

俄羅斯既歷史不嬲做開執雞友仔。。。
不過呢個做法唔多唔少會刺激到美國

中俄之間有幾「新」時代？

加多個伊朗